（hehe）青山外籍男疑遭5男非禮

青山康輝路一中心，一名33歲外籍男昨日下午6時報案，指今年二月在屯門區懷疑被5名男子非禮。經初步調查後，案件列作非禮，案件交屯門警區刑事調查隊第九隊跟進。

連港男都食洋腸